係連登開71post無用架

fb instagram wtsapp
airdrop 連儂牆 人傳人
唔係好多人上連登架

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】[公投] 問心，有幾多高登仔 7.1 會出港島？

啱

Sogo 7月1 號大減價